今晚和勇一體 救理大 重可能有First Blood

唔好散呀!
屌你今晚好大機會贏